[ 突發 ] 元朗開片了！！

咁多位隊唔住！fake左你地
但係
五大訴求呢？
西環狗隻開槍呢？
元朗d牛屎佬 係要清算 但唔係宜家